20210204 我愛中間淳太

今日ヒルナンテス！

壽司朗除左壽司之外仲有咩食物係最出名

A)甜品 B)拉麵

全場得佢揀甜品，所以得佢一個答啱

跟住就講丸龜製麵

有一條問題我cap唔切唔記得問咩但係又係淳太答啱

最後一條問題

日本（係日本，香港我唔知）丸龜製麵除左蔥、薑、同埋炸嘢之外，仲有咩嘢係唔洗錢refill?

答案係湯底

我淳答中曬問題 獎你由丸龜製麵鴨肉烏冬你食啦

湯底

側邊淳太？

係

圖一渣住A牌
同埋寫住出汁果個

我覺得佢用「中間」搞緊爛gag

依家先get到

好慘

幾點先放到工 日日OT O到傻

我都係
今日o到七點半先放工